{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161005?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 해산관광농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインの際、2万ウォンの追加料金が発生することがあり、家族及び子供たちも含まれます。 炭とグリルは2~4名様基準で2万ウォンの追加料金が発生します。 チェックインとチェックアウトの時間は決まっており、これは次のお客様のための客室清掃のためです。 未成年者は保護者なしでは利用できず、ペットは一緒に利用できません。 渓谷のそばでの調理行為は禁止され、バーベキュー場と騒音は24時以降に使用が制限されます。 最大収容人数を超えて利用することは禁止され、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 快適で快適なペンションのために生ゴミはきれいに分別しなければならず、客室利用の際、我が家のように使用していただき、不便な点がございましたらいつでもおっしゃっていただければ最善を尽くします。 予約の際はリアルタイム予約システムを利用するため、予約が重複することがありますが、その場合は全額払い戻しさせていただきます。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際には、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。業者の物品破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後にご利用になる場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いします。 未成年者は保護者なしでは入室できず、事前の予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に2万ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルは何名分の追加料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルは2~4名様基準で2万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できず、ペットも一緒に利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と騒音は24時以降に使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大収容人数を超えて利用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "生ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、快適で快適なペンションのために生ゴミはきれいに分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は適用されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室が制限される場合がありますので、業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについての払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前の予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 528
    }
}